［開電視］神奇旅俠

無人睇？

鄭融做主持幾好 幾真

嚇都嚇死 咁高

腳短搞到踩唔到腳踏同埋隻手唔夠人長要成隻碟拎起食沙律笑撚死

藍店榴槤閪b不了

我隻狗因間會食

馬來西亞既你都知佢藍

佢做主持幾好

鐘意食榴槤既要試下
呢間舖全部野都榴槤wo 咁咪要試哂

幾好睇

神奇旅俠
主持：鄭希怡、鄭 融、Amanda S.、梁諾妍、周智慧
會有Yumiko

推

拉

佢果下嘩好真心
mac and cheese burger

search 下榴槤bb啦

staff: i like 8pm show

鄭融呆咗

呢個果園係咪佢 定直情頭先條友係佢老闆

上面D野似屎

好正呀...鄭融
笑死

條友咪老闆
個果園係佢既 d榴槤係送嚟香港搵錢

咁你直接講咪得 我鬼識藍度老闆咩樣姐

幾好睇
搞笑又夠放

鄭融 好wild

柒就收聲啦

你賣咩關子姐
知就講啦 扮撚哂野仲要鬧人

餵到埋口仲串串貢 唔屌柒你收皮啦

推 歇米爾山

好睇

導遊哥哥口音

Baby Shark

好煩

gopro拍得好鬼清
同平時啲電視攝影差不多
細細部兩千幾好抵玩

好似光良 定阿牛

今集就係影鄭融不停 甩妝

好想去旅行

鄭融著咗呢套衫勁似賓賓

真係好似

step好靚女😍😍皮膚勁靚

以前都成日比人話似賓賓

呢個乜水
好靚女

坡妹好靚

好大波

著咗包頭果套衫簡直冇違和感

個pat屈機啲

今日唔記得左睇 等重溫算

坡妹通常都好大波

Yes mum

x2

今日係街見到好多鄭融

尋晚尾段個配樂 又幾好聽

新加坡小姐

好靚女廣東話幾好

廣東話真係幾好

係香港坐Sidecar
一定成塊面黑晒

有名你叫波妹

個司機好似solor

望下山 望下海 勿靠旅行

唔係好高姐

唔錯

17樓 香港人唔會驚囉

個景好靚

腳軟

都係唔敢跳

覺得鄭融做得好啲 好放 有旅行感覺 仲要唔怕死咁

呢個有人旁住好似好D

條女ig係乜

掟斧頭
成日好驚唔小心劈落自己度

個攝影師有得撓住佢隻手

Hi 巴打 有追過你啲遊記 你今年有無去過旅行？

個攝影師仲驚過佢

新加坡無馬來西亞咁好睇

鄭融好睇D

香港有冇得玩

我冇開過遊記，你係咪認錯人
我最多喺啲遊記度搭咀啫

Sor 似乎認錯人

高抄

條裙點解會自帶界波袋既效果

車線位

條女咁好廣東話
有冇喺香港拍過戲
完全未聽過

波唔算大 骨架 同塊面都大

係 骨架好明題幾大下 但幾正

娘惹衫幾正

應該第一次做主持？ 談吐ok 但主持技巧麻麻

幾pure

又有大波靚女睇

啲女坐跑車
肯定出水

好過睇TVB
新加坡條女係乜水
成個系列只識鄭融、Yumiko

正宗坡妹樣...

玻妹就係有種淫味

新加坡人
新加坡小姐
但係廣東話超勁

啲廣東話用字都似香港人 但咬字硬係有啲唔同

楊秀惠咪又係咁

啲姊妹
唔靚不過好淫

愛回家 bonnie

而家新加坡仲有冇得去叫雞
想試下啲波妹

正到 呢D路先真心enjoy到跑車既威力

女主持好似蘇霖

正過蘇霖好多

條女好拜金feel

隻馬好白

本身好有錢？

搵佢睇樓冇乜意思 佢唔係香港人

個個掛住笑tony 唔睇呢啲

最憎啲女把聲咁造作

條女對波 八得好勁下 啲衫跌曬入去 下下自帶界波袋既效果

講完又講 都係鄭融好d 細粒得黎 好放

呢啲波軟林林好正
女上男下
視覺效果一流

係囉 我上個星期先知一人得2個星期咁少
唔知下星期到邊個呢

新加坡都算多嘢玩
有動物園

唔夠大波 都係鄭融正

隻長頸鹿咁近 好正

隻長頸鹿條脷 感覺好咸濕

D人話悶，我都唔知D人要乜

雖然佢介紹得麻麻 但睇完都有啲想去

動物園好多地方都有既

嘩 坐落去 兩腳一夾

香港冇

咁係香港垃圾 其實op算唔算

我真係講緊廿幾年前先去過新加坡一次
睇黎要去多次

動植物公園囉
但規模係兩個層次

打風都好玩

新加坡個國家
有心培育下一代
為家庭父母子女著想
唔似香港

海洋公園當然唔算

條女咩名

仲要打造花園城市 為環境出一份力
証明你獨裁唔緊要 只要你個政府做到野

香港特首
高官有錢人個個屋企仔女
都係移民外國

使鬼為下一代著想
賺到盡

好似直情有紅燈區

好似同韓國一樣
已經消失咗

下集Yumiko了

下集T-back

世界咁大去乜鬼上海

我要真正自由行

國安喺邊 拉得

返鄉下 佢咪講左

上海

新加坡用外勞做低下階層

香港用本地人做低下階層

原來個節目一年前拍

油米高遊上海

支那話 真係唔想睇

棄左佢 反正都唔會再過深圳河以北

上海都幾悶架喎...

係囉 講埋D野我都唔想知

去過幾次上海 覺得冇咩特別

講咁耐

上海唔係外國貨就外國設計師
連租界都要留低，又話國恥

係咪因為yumiko成日都返上海 唔似上兩個嘉賓 要加啲喺酒店拍既個人感受

暫時都係鄭融 介紹同主持得最好

講上海 無人睇

好事

用收視制裁電視台

上一集個係新加坡人喎
呢集又假又悶

笑得好難聽

又喺度借機踩港

但係佢都有講第一次同香港製作組合作 都好多野分享

咁我係香港人都踩鳩上海

是但啦 講左咁耐咪又係取代唔到香港
香港係垃圾 咁上海姐係連垃圾都不如

同三峽大壩一樣 千年 百年 五十年 三十年 二十年 十年 頂唔住啦 自救啦

終於完上海
下集Amanda.S

來吧💪🏻💪🏻💪🏻

Amanda.S

遊祖國

呢個好正

好想線果條滑梯

Amanda amanda!!!

好靚好高貴

d cake靚到……；

應該甜到仆街

London

我哋未來老家

你咁rich...

英國野味

鱔魚凍…好重口味

見到都覺得腥
Btw呢度都見到你

廣東話幾好

好唔比面

可以住喺船上面

amanda過咗咁多年冇乜走樣

老細應該都唔會預有人覺得好食

已經好有禮貌
不過個男人隔離望到實

個老闆都話只有老人家先吃

大家睇完可以睇下全盛期嘅Amanda s
同全盛嘅edison

真 明明佢都鬼妹黎

Viu冇野睇

要旁述
又冇酒店講感受

老人家咁重口味

食懷舊歷史

味覺退化左

D 景點幾特別

歐洲英國真係好relax

都係 好少講條河

條河好似綠茶咁

呢間書店好出名 其他節目都見過

香港人攞住幾百萬
去倫敦買隻船
開間小商店
又可以攞嚟住
退休一流

AIRBNB 有船 BOOK

兩隻狗仔

幾十萬咋應該

30萬可以買隻船做業主

30萬咋

見到架船
掛住比利時葉師傅

大個香港間劏房

Amanda 件衫好有型

算唔算有地址

好脆好正

估唔到77台既post都有負評狂

懷疑啲景點Amanda 自己plan

Amanda著衫真係好好睇

Amanda 好nice

架巴士超正

唔知幾錢

之前香港都好似有架水晶巴士食點心

之前農夫do姐都有介紹呢架巴士但係 嘥鬼氣

Amenda介紹正好多

介紹得好正

台法混血模特兒兼是烘焙高手Amanda S.（龍玥心）的名字，在香港甜品界消失了好一段時間，原來在這5年間，Amanda經歷了離婚、喪父、失戀，甚至結束了一手創立的甜品店petite Amanda。

人生一下子跌進谷底。踏入40歲的她，終醒覺要好好愛自己，我為我生存。最近她決定重回甜品界，趁疫情開設Pop-up限定店Flakes & Layers賣千層Ooonut，繼續與大家分享快樂。

下次要試間pasta

gelato

用筒壓力好大
Amanda 好cute

好想飛去 London

amanda介紹啲餐廳好正

隻腳

似佢去開

睇見都覺得好好食

睇得出佢真係好鍾意食嘢
但點解可以咁瘦

每行一步都好高貴優雅

真 好靚

冇聽錯 Amanda係教佢廣東話?

講左你好

睇完覺得amanda好正

上一次去格林威治唔見
cable car
幾時起

應該淨返三集(仲有兩集介紹香港?)
以AMANDA 最高汁

Amanda接近無敵
入得廚房出得廳堂
都要試過離婚

通常D鬼佬都係講普通話

Amanda 好識分享
加上倫敦有加剩

景點主持黎講Amanda
節奏氣氛就鄭融

原來啲服裝贊助多到
起碼有廿間
仲要係 名店

Amanda同新加坡最好睇
可能係介紹個個人靚
但Amanda真係好高貴好正

佢著得好靚

通常啲服裝贊助一至兩間amanda有十幾廿間贊助
勁

抵贊助啦

剛剛睇完Viutv套咩主場又係講倫敦 相比之下呢套高質好多

佢做Model 應該好多fd底

AMANDA 真心介紹
鄭融好足散心旅行FEEL
其實YUMIKO 都合格 不過就....

啲港女睇完
幻想自己係amanda
就會畀錢買

垃圾地方不了

神奇女俠
集集都有追
除咗yumiko嗰兩集

特登開今集睇 Amanda

《帝盛酒店集團呈獻：神奇旅俠》
星期日晚8:30香港開電視77台，仙氣女神AmandaS繼續英國之旅！

準備啦喂

等左Amanda 一個星期

Amanda S

AMANDA AMANDA

好耐冇見Amanda S

amanda

個滑梯超正

靚到...

15磅係買個Video？

滑一次

正常人低炒睇到個鼻哥窿一定勁樣衰
頭先 佢sir 滑梯低炒個鼻勁高勁靚

鬼妹真係唔同D

呢個粉好邪惡到...

佢食啲餐廳全部都勁正

依間餐廳喺soho區

似乎係中產移民過去都唔可以經常去嘅價錢

又鹿又馬

有馬周圍行，又有鹿騎

原來佢中文名叫龍心

龍玥心先啱

佢寫住GoPro Viedo，即係15磅滑一次包埋個Video？

我都係睇呢個節目先知

啲鹿好乖好可愛

上海本身冇乜景點

可以買蘿蔔餵

好似上面觀景+滑梯咋

500-800

正啊

呢度就咁Hea一日都得

chill 過奈良公園好多

啲馬會唔會好似奈良啲馬會走過嚟搶嘢食？

唔俾掂 餵食都係放低俾佢食

咪玩...

上次行海德公園已經行到腳斷先走到

西方 D馬隻角 都生得多節D 定係唔同既馬種?

行哂成個？

蕩失路😔

個漢堡狂滴汁

好Juicy

個包係咁漏汗

D汁流晒出黎

鏡頭前有儀態地食咁大個包

幾難忘啊

食 burger 都食到咁elegant

如果冇話一定要邊度走
是但出一個出口再去搭車囉

食都食得靚過人

係 仲要食得咁靚
我仲依為唔會咁大口食

點解佢可以呀咁大個口都咁高貴

佢平時食嘢都大啖但又感覺好斯文
想學

好似日本妹大大口食野都覺得好舒服咁

個廣告賣海鮮，都要格硬夾對波出黎

一大啖咬落去
除左鏡頭前粗魯開果d, 未必敢咁食

日本妹大大口食野好得意

有冇人list 番 amanda 食過咩鋪😬

係咪咁食唔會整甩唇膏

英國山竹牛肉

日本人唔食三文魚

點解咁大膽著到咁

我諗起日本渡邊直美

係咪因為東倫敦啲人食得偏

一碟咁多個蛋糕？

Madeleine

佢教架嘛

單點差唔多啦

日本都有呢 d

Amanda 間冬甩9月會係k11擺檔
經過一定要幫襯下，結困未賣晒

間超市係Waitrose 黎

想食冬甩好耐

好正
好想玩

有d咁嘅野玩

之前睇過個旅遊節目又係有類似地方，但唔係英國，唔記得係邊度

叫踎低個男職員好俾戲

歡樂天地射水槍

kidzania

熱刺變fine dining

mac & cheese熱狗咁heavy

屌你

睇到都飽

下節Amanda出手

支持支持

原來香港都有
不過而家T2執咗，唔知第二時會唔會開返

成晚食啲野，食完肥幾廿磅

未去過呢個market

竟然 呢個倫敦必去

係囉點解佢咁瘦
公平咩

倫敦太多地方去.........

黎黎！大家一齊食
咁似廟街叫人去食咖哩

頭先有餐，又牛，又芝士龍蝦，又朱古力
肥到痴線

出手了

仲係咁靚cls

成日聽人講玩兩三日就夠

邊有可能

想執佢食完果條食

唔去博物館就可能得....

紅蝦好正

兩三個禮拜。。。

但英D博物館好撚正...

通常答 剩係睇景咪夠

旁白把聲有 d 似黃翠如

佢地應該當tokyo 咁行

我可以下半世

無論咩地方都冇可能2,3日

力架漆

英國肥婆起碼Catgirl level 起跳

其實tokyo 香港呢D我覺得唔得

三百年歷史既傢俬都咁新淨咁靚

係唔係肺炎前拍，隊攝又多人

一間行半日

偽樹家

係喎

應該成個節目比哂佢
2,3集真係唔夠

佢係咪順便去fashion week做野

好多服裝贊助

淨係The National Gallery 又半日啦

British museum

V&A
Science Museum
Natural History Museum
Tower of London

好想去

重播都推下 amanda s

好悶
想睇番viutv tony

想睇tony 同港女 貼身36

接住睇

Amanda s 冬甩日日都好快sold out

大家幫幫手不推文

好新聲

呢個節目幾好睇
Amanda S好cute

今日不推文

Amanda S介紹D野食都係正野

以為真係蛋嚟

葉竟然有蠔味

啱啱果間好似唔會飽

下次去LDN跟佢搵食

都係 但男仔女仔食量唔同

下節古著

但佢去既好似全部好高級，食到破產

Mayfair 啲野全部買唔起

menu唔會分男女

睇下就OK了

呢杯咁邪惡

In國人

去brink lane 好驚俾人偷野
但真正爭啲俾人偷果次喺Oxford street

有D衫/accessory真係古著正好多

Amanda 著咩都靚
世界公平咩

諗起EDC同阿叔張圖

Edc 已走哂樣
Amanda 仲係咁正

佢個髮型都好難carry

要好靚嘅輪廓

好多靚女

佢仲要好elegant
就算外國明星都唔係個個有呢個氣質

睇呢個節目
Amanda S無撚變過
keep得好好
同細個睇佢既形象一模一樣

Amanda 高到仆街
有冇7尺

霍建寧 誠哥左右手

可唔可以係另外個女仔矮

開頭仲諗究竟要有錢到咩地步先可以做收藏家
原來係霍xx個女

Amanda 廣東話係咪好過佢

仲諗緊點解變咗英文節目

個女收聲啦 講嘢勁廢
俾返Amanda介紹仲好

霍尚欣小學的時候就讀於香港著名的國際學校，當時霍尚欣上學就帶着2個保鏢。17歲的時候，霍尚欣在A-LEVELk考試中獲得了4門全A的成績，成功被英國劍橋大學給錄取了，並且拿到了菲臘親王的全額獎學金

Amanda S 原來40歲

阿女口音似果D偽abc
Amanda好聽好多

上世 做咗啲咩好事今世就刷到個靚首抽

呢幅經典

佢不如講返英文算
差唔多得返啲虛字係廣東話...

呢個painting好rare

霍尚欣現在住在英國倫敦的切爾西區。霍尚欣在這裏有一棟三層的別墅，這棟別墅本身就是一棟文物。這棟別墅曾經是維多利亞後期藝術家們在倫敦的藝術工作室。在霍尚欣用了9年的時間從全世界收羅各種藝術品，用來裝飾自己的家，從巴黎買了全身鏡，意大利買的貴妃椅，紐約買來的茶几等等。這些家具本來就都是藝術品。除了收集藝術品外，霍尚欣現在另外一個身份就是母親。

Well , 呢個係Janice man styling

咁有錢拎咩獎學金
可唔可以留返俾窮l

有錢到

Jm 又唔係呢個level

個西班牙廚師鬼佬毒撚樣

露天cinema

個戲院cls

完了

下星期香港

mama地

好似美女郊遊遊

封埋National Gallery 比佢拍咁有face

下星期有

愉景新城

應該Amanda做一套完整節目 鄭融又一套

有無人知片尾嗰首歌係咩？
好入腦

今日冇神奇旅俠

8:30先做

晚上 08:30 舊歡如夢 譚炳文

Oh 要紀念條廢老
一路un一路唱

哭泣感性腔

今個星期終於有

但香港冇乜野好睇

乜水

香港好悶

同美女膠遊遊果次一樣

估唔到有人睇 仲會開post

呢出野係咪拍左好耐

之前果D都好睇

有睇鄭融 成日覺得佢淫底

應該香港呢part 前兩三個月拍
其他果d就上年8，9月拍

幾好想像力 關刀

冇可能前兩三個月

問到佢有口難言咁係咪本來以為係衰野

岩我

根本係 不過只對洋槍
佢個HIP 好正

好想抱住佢嚟屌

有邊個唔想

個女主持 有D似靚D 既郭少芸

唔帶手套咁痴線

冇問題的

唔係掛 戴左好似好D WO
BTW 條女D手指好長 有恆常性生活

爬過你就知

有Meka

其實都係以前cctvb viu rthk 介紹過晒炒埋一碟

之前去過英雄爆，以為細細地只係打吓卡，估唔到原來可以咁多嘢玩

隻手唔會損哂?

手用黎輔助下者

wa diu 仲有高級怡

好似貴到仆街

奧米、啞同學

又有奧米加儀

個場岩玩四驅車

兩腿中間角度

紅衫果個咩人黎

唔識

一啖含落去

2個台都有7CFU

唔驚唔驚既

我琴晚睇怪談見到佢啊

應該係最後一集了

原來仲有下一集

吉澳的墨魚丸

是咪last一集?

會唔會沖甩條褲..

水上活動我要睇鄭融

豆釘去旅行第三季

兩個細路仔 一個似ERROR 阿DEE 一個似保錡

屌 又真係幾似

以為女主持好後生 原來都32歲 咁睇又KEEP得幾好
紅永成女朋友

D細路好牙刷

上次美女郊遊遊嗰度

牙陳嗌哂救命果度

呢個我真係唔夠膽玩

仲有 未完

真點last 一集

而家港共仲俾唔俾大家塗鴉？

可以開個節目比佢搵香港塗鴉wo

開電視咁少人睇
做咁多集先推咗一半post

受惠於AMANDA S

冇佢應該好少人推

應該又少一半

條女幾正

冇波

viutv d 鳩戲乜都推一餐

冇所謂啦

有貓店長 2 ....

做咩話埋我
我都照推港台/77
但事實垃圾香港人唔睇港台資訊性節目
77又係唔夠吸引力 甚至有巴絲收唔到個台

洪永城食親都冇波

酒店都要劏房

唔見有床？

星期日係77台日

舊唐樓改到咁 ...

VIUTV 係幾多噱頭野 不過真係太多旅行 同 劇本真人SHOW
開電視 我覺得 佢岩岩好0係VIUTV同港台之間 相對穩打穩紮 偶有佳作
港台太清泉 香港電視台 要「抵死」要「啜核」 要「JUICY」好難搞

外賣拋上樓？
成個飯盒拋上去？

呢間屋都幾正

星期日空間改造王都幾好睇, 之前有人開post, 不過都無咩人推

有D似呢幾年日本興起果隻一人單位

viu d 野開始有乾塘 feel , 初初開台果陣感覺綜藝節目係幾肯玩下新意..
而家感覺果陣果種玩下新野都無埋.
成日都係假真人 show 真係好唔掂.

我都轉台睇Chill club

始終都係舊片

空間改造王太公式化，連D劇本都係咁上下。

連工匠個流程都一鳩樣：
1）拆晒之後，工匠發現咗意想不到嘅問題
2）工匠親身去工廠訂造獨一無二小機關

不過都係個個星期睇

個post太舊，留言都推唔到上嚟

近一年真係非戰之罪 武肺搞到咩都拍唔到
同埋講真 佢定期出到有水準既綜藝既 唔係全假真人show